TVB真係終極維穩台

個支中韱比鄉爾局班人講到上上韱咁

諗住佢係外面搵個解韱人中肯啲

點知假到講啲野一模一樣

問乜都話啱啱啱

一睇就知收撚晒錢9up

啱呀

年年都係咁架啦

今年係香港過年先睇到原來咁撚假

三九唔識七
都唔知點解可以代表香港抽
抽完霉咗又兜

五毛有村架純bb 豬

岩牙
樓豬小鬧大幫忙

五毛群龍共舞
年年都係咁就唔屌得?

專撐其他五毛

5毛關狗又吠

第一，我話年年都係咁係指不足為怪，唔係唔屌得
第二，我話年年都係咁你又唔啱聽，樓主屌tvb維穩你又唔啱聽，你都幾難照顧喎

咪撚求好過

5毛係咁，佢就係唔想大家討論TVB點維穩

而去討論邊個係五毛，重返文革連登

TVB打手露底喇

籤文解說：會唔會吹捧投資納米單位係王道？

連支簽都掉撚轉 9up力勁到

求其搵個老千 都一定抽好籤
班人垃圾到。。。